有無pure fitness langham place 巴打

想識人lunchtime 一齊做gym...
或者如果有trainer 都可以傾下收費點計